點解小巴佬要二波起步

其實佢都六十匹 得五個波
點解仲要二波屌極力子
到四千轉先肯轉波

有咩問題？

搵食車係咁用㗎啦

叫到拆天都唔轉波個下好笑

VVVVVVVVVVVVVVVVVV ka VVVVVVVVVVVVVVVVVVka
VVVVVVVVVVVVVVVVVV ka
VVVVVVVVV ka
VVVVVVVVV ka
zippp

以前行油渣turbo , 1波好大力會好快要轉2，貨車唔太重3波都得添。

司機咪慣左去到石油氣都咁渣，同埋轉少次波又起到步咪舒服啲囉。

同埋石油氣無油渣低轉咁好力，咪踩到行先轉波

石油氣根本就冇力 點 咩 轉數都冇力

呢個啱嘅 就呢個係真答案
多謝解答小弟十年嚟嘅疑問

因為懶

因為一波太短，好快要轉波，除非斜路或者坐滿唔夠力，一般都二波起步。同埋個波箱係dog leg gearbox 空波推上一入就二波

另外高轉其一就係班老人家懶得轉波，其二就係石油氣車無力，唔拉高轉數，一轉波無力

直頭應該三波起步啦
一下行到尾唔駛轉波當自動波咁撚

石油氣真係無撚用

平時自己揸開油渣車，放假走去租自動波石油氣的士揸

1：5斜路紅燈，拉手制入n波
轉綠燈，以為好似平時棍波咁樣，拉落1波鬆手制
仆街，1波都溜後
即刻拉手制，踩住油門再放手制先夠力

三波又係好夠力，要吊極力子，但石油氣套極力子唔吊得，一吊耐少少就燶

＊三波又唔係好夠力

一波好似得17kmh 慢到on9

以前初初學揸貨車都一波起步，後尾返工懶得滯，二波起步轉少次波感覺方便啲

由佢燒啦公司車